全球制裁中共是笑話，最大漏洞竟無人知道？

全球制裁中共是笑話，最大漏洞竟無人知道？

即使全球制裁中共，中共仍依然有辦法想外輸出大量國安間諜，而且更是光明正大。

這個白手套便是香港警察，部分香港警察更是持有BNO，武漢肺炎完結後，可籍著「旅行」的名義，向台灣，日本，韓國，以及英法國等歐美國家當地進行「全球間諜活動」。

當中包括收集海外反華人士的住所地址，監聽各國官員，監視日常活動等。

香港警察已成「全球國安間諜」，這個漏洞缺沒國家提及，更沒提出禁止入境等！

這漏洞最大威脅的當然是，台灣，韓國，日本等亞洲地區！

岩呀
點知佢地真係去旅行定去捉人
而家用國安法通緝緊咁多人

岩 取消香港黑警BNO!

點解冇人推

佢地會報自己職業係公務員 攬炒十幾萬公務員

ching ho ball

真 推

推！班黑警一定喪盡天良！乜都做得出

Tuiiiii

咩攬炒
呢D先有殺過無放過

GET錯

啱

禁黑狗入境

應該取消晒所有免簽，再逐個重新申請簽證

重有移民退休警

將全部公務員禁止入境

落咗更都係休班警，隨身帶住警棍周圍走

取消黑警入境權 取消高級公務員入境權

仲有其他公務員要申請簽證 廢左免簽

你真係當人地情報機關傻
我地諗到, 人地一早諗到

推

Push

7218311011111

香港黑警仲要有受過英美訓練

好危險

全部要簽確認書自認唔係香港狗賊先比入境

不能忽視

取消公務員入境權

推呀

push

人民幣

拒絕香港警察成為國家安全漏洞（外國）

Agger

其實係要同啲國會議員講先得
但呢一個行為已經構成違反國安法

PUSHHH
twitter!!!!! TWITTER先可以比國際知道！！

簽證一定要審查

你知我知單眼佬都知
你估有冇英美反間諜係入面
水清則無魚

3萬人共產黨特工啊 全世界真係要小心

都冇制裁D乜嘢
我哋比人帶風自high左一排

twitter 見

黑警+狗官+太監=曱甴集團

依個一定要向每個國家講

做乜鳩

一齊攬炒 推撚到各國禁香港人入境

我係中共都唔會搵毅進仔做間諜啦
門口狗
成功率太低
比小小錢咩都爆曬出嚟啦

講得好有道理

幫緊你 幫緊你

咁唯有ban埋公務員

香港黑警卧式計劃

一定要推上twitter比人知

要推比袁爸爸羅冠聰嗰啲人先有用

Piñon nylon

有冇英文版

每個國家都有自己既國安法，希望到時黑警們會體諒人地拒絕牠們入境

要國際呼籲！！！

班友英文都唔識多隻撚做到間碟咩

吳會 入起要求 警員一定要填寫警員
咁佢填公務員 就可以以間諜身份拉佢

所有公務員都要限制入境

說到重點了

做地下偵探、偷聽、偷拍、跟蹤等等

唔止BNO
好多有英國加拿大護照

外國護照都要

拉呀 比人發現咗仲得了

篤灰啦

支持

行文勁似content farm

便衣同休班警都可以執行任務
國際自己諗

係公務人員

寫公務員一定係身有屎

根本所有公務員都係藍 拎住福利扮 食兩家茶禮

最緊要制裁埋兩隻白種曱甴！陶輝仲有大一個個閪名唔記得咗，淨係記得佢個閪樣！

A

要話俾所羅門知

唔係取消bno, 而係要嚴止呢班ccp特工入境

突破盲點

要將李桂華話休班狗拉人同國安法有權拉外國人拉埋晒一齊講

中共仍依然有辦法想外輸出大量國安間諜

普通語拼音？

禁止黑警入境啦

香港警察 = 共產黨間諜

攞

講左成年

推上twitter啦

推！警察淪為準間碟，其他國家提防提防

但職員尻填都唔會理既
佢填sales咪一樣過關

好多白衫連BC都有

佢地出其他國家做左咩衰野
即刻匿入中國大使館

其實要搞都搞左d 大陸香港高官先啦

雖軟咇豬
要小心国安間諜滲透

係喎

推你

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

又黎將公務員同高官黑警同化

取消黑警BNO

Twitter見

我真係諗唔到 dse0分做間諜？ er er er how ... are you? I am 30. 泥屎吐搣you

雖然係曲線取消bno 捧到佢地自high

親屬都要

做得公務員都唔會係好啦

一定要跟進

推撚到警嫂無得去日本

秘密警察

香港国安法 腐乳的
外國也可執法

咪係囉 外國究竟知未 擔心外國人呀

Bump

公務員即共務員,共產黨服務員,當然要攬炒啦

咁應該全球華人都唔俾入境，包埋香港人。

推 有用

一個都唔好漏呀

你唔講我都醒唔起呢個漏洞

公務員唔好怪外國要封殺佢地，因為黑警攬炒佢地

其實除咗港共 都無人可以拎到三萬狗名單岀來 好難搞呢點

pish

香港警察隨時綁架自己國民

提防香港黑警滲透外國捉人

香港警察 中共間諜

要制裁中共, 就要制裁腥港警賊！

唔好推！
如果推到所有警察同全家都比人制裁
中國咪冇曬共諜？

推啊屌你老母

同意 但岩你老母

中共間諜一個都唔可以放過

支共派埋力架都仲得

同意

冇錯

推上國際

推 話比外國人知

玩全球通緝 就係想跨境執法嘅間諜

Cut埋BNO就有威力啦

Tui

簡單啦 規定報埋邊個部門咪得

呢樣可以解決到

1）邊個部門
2）有冇supporting document

取消就有用？ 禁止入境啦 矇炳

仲有職位名稱

真濫炒

呢間黑警去旅遊已經係間諜活動

仲要bno and hksar都取消晒免簽
簽證要報過去十年的職業
真攬炒

阿sir做野唔洗你教 日文係咪

先生、教えてくれますか

推到各外國手足睇到，自由世界一定要禁黑警全家入境

搵人翻譯做英文plz

any tweet?

黑警真係恐怖過恐怖分子，一定要制裁

點分好?

推啊

Supporting document港共實出到啲fake嘅比狗啦

你啱！所以全球民主國家都要防範3萬黑警！

香港共諜三萬隻

𠎀出休班驚系列

lm

屌！一言驚醒洛克人

錢都唔使 chok兩chok就講佢做狗啦

係囉 鬼知黑警會唔會捉人番支那

Pushhh

Pushh

請RT 同tag人

part of 香港警安係國安 all of 香港警察係公安

的確係潛在間碟

一早應該講

要快啲堵塞流動啦

入咗學堂無畢業/肥佬/轉工/辭職、中途黃/賭/毒被革職、入黑社會/破產被革職。間諜洗白身份基本嘢相信各大MI6 CIA NSA會知。

警校中途肥佬/革走=唔洗申報。無間道都有教。

推，咪比班冚家鏟走

Fuck the popo, stay in gina

應該

pish pish

我...我係消防

仲有入境 海關 消防 懲教 特務警察

推 禁錯不推..

啱呀，退休都係重點

屌 又慣咗用不推文

特區護照幾時冇哂免簽證呢

Practically查唔到
你去日本玩時，張紙都係自己填
如果真係有任務在身果條友，寫地盤工又得，寫文員又得，寫會計師又得，邊可能查到咁多

再退一萬步，個關員唔知點解細心過福爾摩斯，覺得你個樣都係似驚賊，又有得點求證？唔通香港政府會自願通報香港警察名單同passport number出去？

放上國際線吧

支共除左有毒種子都大把spy出口緊

up

叫各國國安部聯絡老豆搵仔先

禁止香港人入境就解決所有問題
視香港同大陸一樣

拉

好多有黑警BC架

唔認同全都係藍
只係一邊食茶禮拎福利做公僕
一邊自以為是睇穿紅塵咁亂套魚蛋論去反屌人
再拎埋黃做擋箭牌
真係好撚嘔心

禁止國安全家入境

agger

呢班垃圾做間諜好，夠低B好快會露出馬腳

直接send三萬黑警及其親屬name list俾五眼歐盟日本南韓仲好

推上twitter

黑警BNO同時亦係美國間諜，
港共要提防呀

轉一轉邏輯 應該係班黑警一出國就要以間碟罪拘留

直接制裁啦，理撚你用咩護照，一律唔比入境

黑警死全家

嗰位絲打公務員黎
自己幫港共打工，就想香港人幫佢埋單
自私到仆街

黑警買裝備都用其他部門個名啦

我行街都唔唔想見到狗

訓左冇追
香港警隊d家屬好鍾意去旅行，唔知去做乜

不如話香港人 係 制裁漏洞

平時係條街行 有幾多正宗中國人 大家都知

推
陣間又暗殺人再走返嚟香港呢個逃犯天堂

推推推 PUSH THIS ON TWITTER AND SHARE ON LIHKG啦

Pish

所以一定要提供職業證明

你話自己係公務員，要講明做邊個部門同埋職位

呢啲嘢無得呃

好撚多呢啲仆街
仲要藍到發黑
自己就響外國住大屋，得閒就返香港撈油水然後狂鬧你班死暴徒同討厭美國

u

我覺得公務員一定唔可以有外國護照

咪就係公墓完好黃

公務員最想人工照袋 搵夠錢移民

3萬隻間諜

係喎，看似好on9，幻想自己係宇宙大帝，港區黨安法可以連外星人都管，原來有潛在bug可以比佢真正實行

借旅遊為名，捉人為實

嗰位絲打就係plan緊移民
移民post成日見到佢

真
兼且「警員休班期間亦可搜證」

有殺錯沒放過

所有黑警 海關高層 入境高層通通都要blacklist

禁止入境自由民主國家

要俾國際知！！！
推上twitter

要做張list出黎scan Q哂佢地

由班狗既口講出黎就

俺たちの仕事は貴様に用はない

我諗應該係咁 利申鳩噏

TUI

堵塞漏洞 -> 實行政治審查！

😨😨

老豆搵仔list準備

呢班狗已成為國際間諜

唔好忽略其他紀律部隊

好簡單 唔畀中國人入境 拘逐佢地走 撤查所有華僑
再者只有經濟上餓死中國 海陸空封鎖
唔到佢唔收皮

因為過往拎住特衰去外國係免簽，又或者唔係目標地區先可以大搖大擺入境

現在歐美日台地區，將香港等同大陸，如果將來佢地要某啲行業嘅人拎簽證先入境並不意外。

至於要知道一個人職業其實唔係無方法，例如，政府可以問銀行索取，任何人用銀行服務都好難虛報自己職業。

香港警察全部都忠誠，所以只會去大灣區旅行。外國？睇唔上眼。

去多幾次東莞啦。。。。

先唔講d高級既可能直頭係外國公民

假如普通驚謊用BNO入，就真係屈機

都係嗰句，根本應該assume公務員係藍，唔係做乜幚殺人政權打工，宜家宣誓都繼續，點分真黃定假黃

依個要推

無咩用

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人

P 牌推

岩呀 推

樓主好醒

Tweet! Let the world know.

禁香港狗察入境

咁咪等佢哋比公務員歧視埋一份囉

so true

黑警一個都唔准走

漏咩洞，根本只係做 show 俾d 柒頭睇啫，唔係點呃鳩佢哋d 選票

俺、阿蛇desu、也咩爹呀支呀左

利申 冇學過日文+鳩嗡

啱呀

禁止哂所有香港人出國，勁呀

死黑警
休班警
退休警
辭職警

黑警只是僂儸卒仔, 大粒的都已經入晒外籍尤其是頂級果幾位
林鄭月娥, 梁振英, 李家超, 陳茂波, 丘騰華.... 家屬全是英國籍!

有冇twitter戰線tweet出去？